日後美軍要轟炸香港，問你有冇所謂個陣

me: no worries sir they are all Chinese

唔記得講
我難咗民去美國
而家做緊清潔
咁啱同個美國阿sir 有幾句計傾

當年佢地有得走唔走
係咪咁話啊

又話留島不留人 人地移民 你吹咩

居然冇人留意到我同sir 講野係講英文

我先至唔識班連英文都唔識講既人
sir they are Chinese not hongkonger... I err err true hongkonger

我識講英文架

自從國難以來，總有傻閪貪戀落街有串魚蛋

Only Chinese celebrates Chinese New Year

我歷盡千辛萬苦，二十年來飽經風雨，終於由做垃圾車跟車做到去辦公室做清潔

Please nuke those filthy ching chongs

雖然要不時彎腰，但至少唔駛熱天落雪都係戶外度做

你問我結咗婚未？當初同我一齊移民黎美國既小静，黎到冇耐就搵咗個西人嫁鬼咗不過聽講佢地生咗個樣衰雜種出黎，之後冇耐就離咗婚。。。雖然好似又搵到人養

有時諗起當年，我都叫做有威過，當年我考DSE 入咗當年香港排名第一既香港大學不過諗番讀書叻有咩用，都係學下美國人咁玩下運動好過

有次儲咗成年錢，終於係美國叫咗次雞，我仲專登講明一定要白人，西裔唔得，意大利西班牙都唔得。。俄妹我又唔mind 啊

點知一黎到，睇個樣三十中，成面濃妝，佢個樣好似有啲錯愕，我諗緊亞洲人好失禮你咩臭閪

白卡哥？⚪️

我問佢幾錢，佢話two hundred ，我心諗咁貴既，屌帶唔夠錢添

我同佢講唔好意思，可唔可以比低電話我，我聽日先黎搵你？

佢望下我部2005 Toyota corolla ，話用價車黎俾都得。我心諗垃圾車都要會唔會係食得咁偏啊

我心諗反正架車都就打柴，當係買新車獎勵自己就同佢講：okay I fuck

認真
介紹個醫生比你?

個死肥婆笑咗下，我心諗，幾靚女wo
然後佢話...

冇燕梳，醫生呢家野比唔起錢，不過多謝你

佢話: "You have the right to remain silent. Anything you say..."

搞咗成晚之後，最尾俾人罰錢算，個罰金啱啱好係200蚊，屌你老母當屌咗個白驚

唔好拎我同中國人黎比

打快啲

自己說自己笑真是可憐

冇啦，完嘢架啦，走啦冇野好睇

你知我係邊個實

Never mind no need to argue with chinese

芝麻人是磨菇的

咁多磨菇就唔爭在種多幾粒啦

我留得喺度都生無可戀
唔該你殺咗我啦thank you

Never argue with a chinaman - They will drag you down to their level, Then beat you with experience

連登仔標準
全部人都有得走但唔走

Go a free, have fun sir

National Suicide Prevention Lifeline

Hours: Available 24 hours. Languages: English, Spanish.

800-273-8255

放心係toll free 既，唔洗驚打到破產

冇所謂，只要攬炒成功就得

講得啱，當年我識人係加拿大美國邊境直接申請庇護，有心走邊會走唔到
雖然最尾佢好似申請失敗被人遣返番香港，之後好似冇再收到佢消息

穿咗煲喇 垃圾殘體字 五毛屌你老母

岩啦,你去到教定D美國人講普通話啦

check 下你係邊個國家先啦中國人

佢讀數讀到痴咗

我同小静之間的故事，想知再講

呢個comment 有五正評先算

咁唔好講

Um..... 大家咁話

你老母我先唔係中國人

well anyway never argue with a chinaman

打殘體字就係支那基因 你去到邊都搣唔走㗎喇
支那人

你條臭閪蚑那賤蛆阿爺阿嫲1949年落黎香港都係執垃圾，點解唔留返係臭閪蚑那

我係美國人呀Hi

我就係咁樣同sir 講叫佢唔洗驚會有罪疚感

終於有人同我講嘢
好感動呀

呢個post係做乜鳩

新年冇野做特別多白卡佬開post

炸咗至算 到時我笑住死

I go to school by bus

是咁的，我第一次見小静個陣，就比佢深深咁吸引住。我未見過香港人講野可以好似佢咁，字正腔圓，毫無懶音

死唔去既話可以試下搵我，睇下我搵唔搵到幾個過期罐頭益街坊

傾咗陣發覺幾啱傾，咁就交換contacts 啦，佢問我叫咩名，我叫咗Abe Liu，Abe當然就係Abraham ，取自最偉大既美國總統個名佢問: 咦你姓廖架? 我: 咦 係啊，我原居民黎架，真 香港人

點解你會覺得美軍會出兵
Biden 上台
中共幾年內反cup美國啦
不如你問老解幾時轟炸紐約市

想知再講
我要五正評

乜原來今時今日仲有人記得拜登

⬜️

樓主係支那死賤種

樓豬點睇cc toy班能樣成日扮到預測未來
炒股唔知係咪又預測到

我係美國人啊屌你老母

咪屈
佢白卡佬

冇所謂，仲會身披美國旗跪喺度，祈禱
迎接核彈降臨

中國人諗野不嬲神神化化

我同小静既戀愛史，真係冇人想聽

We celebrate lunar new year, not chinese new year.

真係冇人想知?

Just collaterals

你地有份交稅消費架

Hongkonger is not Chinese
Newyorker is not American

I want to know!

而家導彈技術好準！只中目標連隔離D樹都冇事

移民撚最想香港有事

Lunar New Year

Boris Johnson: Chinese New Year

夠鍾食藥

Chinese Communist Lunar New Year

小静啊小静

block

阻我返工，飛機都打爛你

係都炸中南海先無人機殺咗習近平先

已封鎖會員 今朝冇酒

請努力學英文
（美國學生要至少學一種外語 （多數係西班牙語）

香港係南丫島 你圍村人 係後join香港

咁佢又變咗Chinese咩 你打英文，咁你係英國人添啦

問題: 點解我同小静會去咗美國之後散咗?
已經俾夠提示了

快撚d

香港有咩價值要轟炸?
會問你意見先炸?

美軍炸香港？

樓豬知唔知而家美利坚省係邊個話事